[有圖]有無人覺得田蕊妮好多牙?

點睇?

有幾多

樓豬未換牙？

唔係32隻咩？

啲牙好白

On99

睇新劇啲牙靚左好多

應該牙套嚟

啲牙好靚

牙你老母

樓主on9無藥醫

有冇人J咗呀田d牙?

利申: 我冇

相信樓主應該係想表達 多啲牙(more)

好想整

真係講緊排牙 上面牙乜尻野老母